香港式微行業：警察

2019年6月開始，我地可以證實警察呢個職業已經變成夕陽行業。由2014年開始，警察嘅人數開始驟減，到2019年創新低。

因為個個轉撚曬行做黑警啊屌你老味

推番旺角出嚟btw

push mk
大家focus番mk

mk

Focus
Mk

Mkkkk

Mk

Diu mk too